點解撐警大行動咁大件事，一哥冇出現嘅？

係咪我睇漏左，有冇手足可以話返比我知，一哥有冇出現過？撐自己人都冇咗影...

係咪俾人禁錮左？

#釋放蘆葦蔥